鍾劍華：料傳統民主派或失利

鍾劍華又強調留意到今次初選不少銀髮族都投本土派候選人，指自己曾到部份票站接觸年長的選民，發現他們都選擇投票予本土派或「政治素人」，故相信傳統民主派可能會在初選失利。

Push

根據初選前的協調，九龍東會派出5張名單出選，新界東和新界西將分別有7及6張名單出選，而超區則有4張名單，至於衛服界就只有1張名單。九龍西及港島選區則會待投票結束後才決定出選名額。

big雲力爭九西第5席岀線

教育界葉建源呢

老人家都嫌棄老飯民了

佢應該7-9

可能民主陣營無其他人出嚟爭？

教怯有特權唔使初選

正路應該係新西新東會最多本土派入閘,九東港島啲選民都係鍾情傳統泛民

有冇人挑戰佢

希望啦
推到咁多人投
好多人無留意過政壇 即日先問投邊個/投返熟悉嘅大黨

見連登有人話投左涂謹申 因為資歷最長有得做主席

崩盤

訓左幾耐

獨媒話鄒家成同范國威爭第七席
但第七席只係後備 所以新東可能得VL 反而新西有機

即係點，解釋下

呃咗三十幾年飯食

蔣旻正

咁老老豆豆傳統販民唔係太撚柒
好似omdb big雲 白頭佬咁
由街頭比人屌到街未
仲呃到淺黃票

獨媒篇報導好似係話鄒家成自己估
我驚鄒家成同呂智恆攬炒多

不過相對之下新東比較多出名嘅泛民eg dead body林卓廷
大西北啲傳統泛民相對知名度冇咁高同時又多本土派選係會蝕底啲

【明報專訊】民主派35+（奪取逾半議席目標）初選細節噚日公布，立法會功能組別中只得衛生服務界及「超級區議會」會舉行初選決定出選名單。任職補習教師嘅北區區議員蔣旻正話有興趣參選教育界，惟教協拒絕初選。教協會長馮偉華話，5月尾先第一次同對方傾，但當時仲未講到具體做法，唔打算再搞初選。

九東出5個就一定有垃圾快必

蔣佢係咩背景？

教育界黎講，其實教協係好大優勢，同埋呢行都幾多搭膊頭既關係

你睇教聯玩咗咁耐都輸到仆街就知

成班撚樣係到扮哂野
扮唔知葉建源唔肯初選

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #快閃文宣 #黃色經濟圈 #聯繫匯率 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案

5:0高佬 林卓廷出哂名係大西北個朵臭
北區幾單野佢見有得上報就出黎 搞搞下衰左就走佬喎
上水人好清楚

人地地區票可能夠多呢

俾個位佢入到又點?
教協入到去投讚成同缺席呢

食左咁多次tg， 係人都醒曬
泛民繼續講和平大愛，但林病就日日捉人殺人

再講 有咩咪初選囉
初選都唔肯參加
咁係咪要3不投呀

omdb唔算比人街頭屌到街尾啦大把師奶buy
另外兩條粉腸講到廢撚事

我都覺得會係鄒呂攬炒

Big雲

想劉鄒呂入晒

新東太多本土分散咗票好驚佢兩個會差唔多票數咁入唔到

其實個個都係自己估, 因為根本就無可能會知.

好多長輩都忍左班泛民好耐，唔係佢地做唔到野，又阻住抗爭，本土其實好難抬頭

深夜先有結果？

現任個d應該淨係得黃碧雲落選，其他仲係度

真
初選果幾日排隊同D老人家吹水 少部份竟然想投比本土
btw提醒下大家投票其實唔應該講自己意向
大家見到老人家口快可以提下佢地

但係班連登軍師仲吠緊咩飯民做左好多嘢

最快今日黃昏

因為應該有堆後生票俾何桂藍吸咗

何桂藍咪又係泛民2.0學咩人講光復香港時代革命

問題係DQ之後會點排先，係順序咁上定係由DQ者派另一個人參選

DQ者派人上 咁先合乎政治道德

最後係 9月2號公佈既民調後決定配票畀民調最高嗰幾個,
9月2號既民調係大家都參與得既, 你參與就有你既影響力.

真有d冇跟咁貼嘅新東fd話佢形象好過泛民就投咗俾佢

將omdb同big雲白頭佬放埋一齊其實幾侮辱
OMDB係叫完樣衰咗姐，但都叫有做野有支持抗爭，最早611晚已經係金鐘幫哂手班被ss嘅手足
另外兩件根本死垃圾

舊泛民落馬
新泛民上場
真正為香港嘅唔見得有幾多個

坦白講, 只係無選擇之中嘅選擇
唔覺得會有太大影響

永續碧雲姨

民主派 已經被 萬民唾棄！

港島區超區好似唔係，雖然只係實體票

大西北最出名果個鄺仔一選就選超區

應該係 DQ 會推薦佢既 plan B,
不過決定性都係睇 9月2號 公佈既大民調結果嚟做配票.

所以大家一定要參與 9月2號 公佈既民調.

老老實實
一定dq哂 最後又係飯民補上

但有得投嗰班教畜唔尊重初選呢件事，成日話補習佬代表唔到教育界

我屌哂你地老母呀！他人要取消功能組別你地都反對呀笨！

實體票係冇smartphone嘅人 唔意外

本土全勝

越DQ 得多, 外國會做嘢既機會越大.

咪就係個日囉
51沙田佢全程企外圍食花生 連記者都屌9佢

唔係掛
要立場姐姐不如要長毛

希望啦

民調方式係點？傳統嘅電話民調？
定係喺App投票？

睇下教協投票記錄 就知 同民建聯冇咩分別

呢個真
至少長毛會打下爛仔交

Plan b 上

唔好哄我開心喎

佢咪醒
721比人打獲就可以出黎選立法會議員
半場運動唔見人

應該係鐘庭耀攪既, 依家籌既錢已經包埋用係呢次民調,

詳細點民調未公佈, 不過我聽到好似主動參加得, 好似唔係抽簽,
我估應該係類似今似初選咁.

佢仲一直有幫手保釋
佢個黨都一直跟得好貼
飛機師係前線, 陳淑莊幫被性侵女手足, 郭榮鏗打內會打到俾人買起, 余德寶主動棄選成全大局
仲要以黨名義簽攬炒聲明.

根本將公民黨同其他撈埋黎講都已經唔公平, 仲要同最差個兩件

但係 PLAN B 都要一樣要經過9月2號 既大民調 approve/洗禮.

港島真本土得Fergus
預佢煲到變票皇好過啦
港島除咗智勇 都無乜有星味嘅泛民

係
港島可能係
但佢選新東
有冇落場新東人會看在眼內

琴日李嘉達都有講九東本土比較危 因為老人家多，素人資源又唔夠。同埋有Gphone會吸左唔少後生仔票

我估梁晃維 應該初選實入到架喇.

希望結果真係咁

應該唔準
50歲以下選民都識用電話啦

佢意思係眾志贏咋

但意思係傳統民派或失利

真係要比嘅話，5比0同尹兆堅更加值得唾棄，前者18年個陣又係安插親信空降，踢走本來係地區做緊野嘅人，搞到50幾個黨員退黨，而且上年劉青單野大家都知；後者就話大家應該為民主黨爭取多10席而感激

所以反初選班人話初選係「篩選」

其實講得冇錯

不過係篩走泛民囉

啱呀，要屌都要分開屌，垃圾就大大力屌，一路有幫手但柒過少少野就輕輕屌一屌算啦。

會唔會有人玩嘢
民調亂噏當秘笈

咪係
立場姐姐入去坐
有撚用咩

屌老母，投得何桂藍既都係冇腦只睇樣既，我話既

巴打個名

其實omdb嘅污點
係2016補選攻擊天琦同本土
但係當年單議席選舉唔係你死就我亡
互屌其實好正常

唔係掛
咁撚豬都話睇樣
睇樣即刻調頭走啦

係咪今晚有結果？

實體票只佔少數

溫和派沒落係大勢啫

咁對家田少 葉劉 鼠王都摺摺地啦

老人家都係會投番傳統泛民多

今次初選結果主要係視乎唔同年齡層既投票率

由被dq嗰位派plan b 補上

葉劉唔温和啦
黨安法係咁出嚟
只係應該冇曬中產票

同齡層九成都投梁晃維
應該穩㗎啦

議會內公民袋都冇投票
棄權變相通過
同埋梁家傑仲係國際線到同人講1國2制未死

公民袋係不過不失
但大時代下要支持更出眾嘅本土
留返比老一輩投啦

起碼爭得贏楊雪盈啦

好老實講, 2019年6月先係全民抗爭覺醒,
2019年6月之前全港港豬, 我由你呃飯食
2019年6月之後你如果跟唔上步伐, 時代會淘汰你.

但我覺得公民黨真係跟得好貼, 點睇都係淘汰街工/社民連/老鴿先.

冇錯
票，我就每區得一票，我一定投本土
但評價，我可以有無數次，應該公道評價

我反而係覺得 佢真係衰在omdb度 (無曬啲師奶票 本身後生都唔會投佢）
其實成個律師黨明明應該係最專業果堆
但係有法律問題 (例如係JR同私人檢控）又扮死 (就算唔做 都出嚟解釋下阿）
口講相信法律 但係又說服唔到人
結果大家咪將對佢個黨、佢啲老屎忽黨友、佢本人嘅失望反映曬出嚟

以上係我老母嘅睇法

港島頭四應該係牙峯 袁 鄭 同梁

九西張崑陽應該入到
不過第四席會係邊個真係估唔到

泛民全滅 本土制霸

公民黨夠唔夠鐵票投鄭

出咁撚多

最大污點係關鍵一席冇出現多啲

葉劉已經變成女版何妖
中產票一早冇撚晒，
已經去晒公民黨

比人斷正關鍵缺席
大佬出10萬一個月叫你開齊會
即係老細出糧叫你返齊工
基本野黎啦

楊則天......不了
做好自己區議會主席先啦
有邊一個可以搞到自己區議會四分五裂都得

初選絕大部分都係傳統民主派
想問點失利

有碧雲！唔驚！

今日下午就派彩
唔洗嘈！

九東係因為重有9月2號最後一之民調結果先決定配票畀頭三個.

其間你唔知會唔會中間有 一, 兩個畀人 DQ 咗.

所以出多少少係有呢個考慮, 同埋畀啲時間佢哋係嚟緊至9月2日既民調呢段時間發揮下佢哋既理念.

無可能本土大勝的，淺黃佔最大多數的一定唔會投本土。

尋日睇雲海fb 串白鴿個post
有comment 話好多後生都投泛民

其實所有區都係決定係最後一次民調結果 9月2號,

大家要踴躍參與

其實無人知邊個投咗邊個,

全部都係嗰個人既 估計

你都可以估計, 我都可以估計, 大家都可以估計.

其實教協都贏硬啦
唔肯初選係肉酸嘅

好多人覺得AY「搶」左梁天琦個位

吓？長毛會全力攻擊本土派後生仔就真

初選都肯出嚟嘅老人家非一般老人家

On9

plan b係佢欽點的人
除左自己友,亦有可能係參初選既候選人

總有人睇牌頭黎投
唔係個個鍾意本土/激進嘅

最好dq 晒啦
咁就爽了

咪各自再派plan B lo, 反正邊個入去其實咪又差唔多，跟民意行，唔會亂投票就得

反而dq 晒既話，到時就會有更多人出黎投票

支持dq 所有初選參選人

你係唔係有咩人玩個初選都未知？

點on9?

港島 泛民:本土/眾志 2:2算係咁，港島太多中產淺黃

港島區唯一大問題係智勇太多票左右成個4:2關鍵
都係戴教授同區諾軒難題

要睇埋初選結果先分析到

其實連登仔最唔妥泛民係理念問題喎
白鴿支持民主回歸 談判專家唔使多講啦
完全得罪哂班後生
公民黨最錯既 就係到今時今日每個候選人都仲係度sell法治未死 投我入去守護香港既法治啦
（睇哂所有選舉論壇，全部係講法治未死/香港人堅持法治就唔會死）
咁樣樣制造假象比啲淺黃 加埋一票三投 OMDB
坦白講同民主黨無咩大分別

總之尊重初選結果
最後又唔係得公民黨比你投

銀髮族好醒

50 高佬721 加幾多分

羅冠聰走咗 區諾軒唔選
其他人曝光率不足

甚至琴晚老豆問我民主派有乜人初選
我直接反應 許勇 梁晃維 剩翻嗰幾個都要諗陣先up到名
唔DQ嘅話 梁晃維自己一個應該穩一席
剩翻泛民3席點分真係難題嚟

未選都知嬴緊
唔通點都做到佢嬴?

俾人打就可以加分
咁立場姐姐唔怪得可以選

咁一齊大叫港獨囉
實DQ硬 做咩唔做D野俾人DQ姐

咁點解唔一齊打刧銀行金鋪 ?

眾志同維仔初選最勤力，最多跨區宣傳
反而鄭達鴻好似臨尾先知出事之後臨尾狂出返黎

其他就多數自己地頭先見到

教唆他人犯罪 拉得
你係咪想班議員俾狗拉哂
你咩居心 係咪PR 係咪分化 係咪鬼 係咪SIR

真 好多老人家都係想俾機會後生仔
老泛民可能得中年先投

中產藍絲呀講緊

100%發生既事

咁本土拎頭位
根據初選結果販民冇得選
咪傳統販民失利囉

中產其實無藍絲
都係睇錢做人
佢哋覺得國安法太辣，反而會投黃制衡下

唔係一區出一個喎
販民咪係第二三四位出選囉

超區出4張?
上屆最後一席都掹車邊贏咋喎

借個位 會員標籤功能

因為今次對家出一條飛入兩個 (李慧琼 顏汶羽)
同埋想知鄺仔煲到爆晒
反正都係咁 梗係報多個 好過唔洗選

四五係馮何劉都唔到佢

負皮畀葉建源

收皮啦，你博人哋唔記得你班公民黨同美國佬講一國兩制殘而不廢，
法治有險可守，叫人唔好制裁香港呀？？

老老實實就算初選本土贏到開巷，對於本土都未必係好事
本土派嘅票源都係d最熱衷於政治嘅人，但仲有幾十萬民主派支持者冇投票，若果真係踢走哂傳統派溫和派，點樣令激進派本土派攞到呢堆溫和保守或甚至純粹某黨fans嘅票源都好值得大家思考
以新東為例，比三個本土派贏到哂初選大家係好開心，但到大選就算冇DQ，當接受本土嘅選民就係得初選出嚟投果班，夾硬分三隊有機會搞到一鑊熟

仲有好多泛民冇投